吳卓羲姜皓文babyJohn 合唱《獨自去偷歡》撲華仔飛

劉德華演唱會十二月開騷，雖然距離十二月還有四個月，但撲飛真的事不宜遲…..
因為拍電影《拆彈專家》成為buddy的姜皓文、吳卓羲同BabyJohn，為了撲華仔個唱飛，不惜又唱又跳華仔的神曲《獨自去偷歡》，只為博求得一票。雖然唱功變成搞笑版，又有點甩嘴，但唱成怎樣不重要啦，最重要是讓好友華仔留意到他們撲飛的決心！